{"siren": "538492380", "siren_formate": "538 492 380", "diffusable": true, "nom_entreprise": "QANTIS", "personne_morale": true, "denomination": "QANTIS", "sigle": null, "nom": null, "prenom": null, "sexe": null, "siege": {"siret": "53849238000026", "siret_formate": "538 492 380 00026", "diffusion_partielle": false, "nic": "00026", "numero_voie": 185, "indice_repetition": null, "type_voie": "ALLEE", "libelle_voie": "DES CYPRES", "complement_adresse": null, "adresse_ligne_1": "185 ALLEE DES CYPRES", "adresse_ligne_2": null, "code_postal": "69760", "ville": "LIMONEST", "pays": "France", "code_pays": "FR", "latitude": 45.809621, "longitude": 4.7767, "code_naf": "46.19A", "libelle_code_naf": "Centrales d'achat non alimentaires", "date_de_creation": "2016-11-25", "etablissement_employeur": true, "effectif": "Entre 6 et 9 salari\u00e9s", "effectif_min": 6, "effectif_max": 9, "tranche_effectif": "03", "annee_effectif": 2021, "etablissement_cesse": false, "date_cessation": null, "domiciliation": null, "siege": true, "enseigne": "PME CENTRALE", "nom_commercial": "QANTIS - QANTIS RH - QANTIS COMPETENCES", "predecesseurs": [{"siret": "51325321100025", "date": "2022-06-30", "transfert_siege": false, "continuite_economique": false}, {"siret": "53849238000018", "date": "2016-11-25", "transfert_siege": false, "continuite_economique": true}]}, "rnm": null, "code_naf": "46.19A", "libelle_code_naf": "Centrales d'achat non alimentaires", "domaine_activite": "Commerce de gros, \u00e0 l'exception des automobiles et des motocycles", "objet_social": "Centrale d'achats \u00e0 destination des TPE, PME, ETI et groupements d'entreprises. Prestation de conseil (RH, cr\u00e9ation et animation de r\u00e9seaux, mobilit\u00e9, transformations, RSE, organisation, strat\u00e9gie, commercial, achats, structuration, animation) en BtoB. Vente d'outils digitaux, Marketplace et ChatBot en propre et en marque blanche. Ev\u00e8nementiel et Formation.", "conventions_collectives": [{"nom": "", "idcc": 9999, "pourcentage": null, "confirmee": true}], "date_creation": "2011-11-07", "date_creation_formate": "07/11/2011", "entreprise_cessee": false, "date_cessation": null, "date_cessation_formate": null, "associe_unique": false, "categorie_juridique": "5710", "forme_juridique": "SAS, soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", "forme_exercice": "Commerciale", "entreprise_employeuse": true, "societe_a_mission": false, "effectif": "Entre 6 et 9 salari\u00e9s", "effectif_min": 6, "effectif_max": 9, "annee_effectif": 2021, "tranche_effectif": "03", "annee_tranche_effectif": 2021, "capital": 404766, "capital_actuel_si_variable": null, "devise_capital": "Euros", "capital_formate": "404 766,00 \u20ac", "date_cloture_exercice": "31 D\u00e9cembre", "date_cloture_exercice_exceptionnelle": "2011-12-31", "prochaine_date_cloture_exercice": "2024-12-31", "prochaine_date_cloture_exercice_formate": "31/12/2024", "economie_sociale_solidaire": false, "duree_personne_morale": "99", "derniere_mise_a_jour_sirene": "2024-04-15", "derniere_mise_a_jour_rcs": "2024-05-18", "derniere_mise_a_jour_rne": "2024-05-18", "dernier_traitement": "2024-03-22", "date_debut_activite": "2011-11-07", "date_debut_premiere_activite": "2011-11-07", "statut_rcs": "Inscrit", "greffe": "LYON", "code_greffe": "6901", "numero_rcs": "538 492 380 R.C.S. Lyon", "date_immatriculation_rcs": "2011-12-12", "date_premiere_immatriculation_rcs": "2011-12-12", "date_radiation_rcs": null, "statut_rne": "Inscrit", "date_immatriculation_rne": "2011-12-12", "date_radiation_rne": null, "numero_tva_intracommunautaire": "FR61538492380", "etablissement": {"siret": "53849238000026", "siret_formate": "538 492 380 00026", "diffusion_partielle": false, "nic": "00026", "numero_voie": 185, "indice_repetition": null, "type_voie": "ALLEE", "libelle_voie": "DES CYPRES", "complement_adresse": null, "adresse_ligne_1": "185 ALLEE DES CYPRES", "adresse_ligne_2": null, "code_postal": "69760", "ville": "LIMONEST", "pays": "France", "code_pays": "FR", "latitude": 45.809621, "longitude": 4.7767, "code_naf": "46.19A", "libelle_code_naf": "Centrales d'achat non alimentaires", "etablissement_employeur": true, "effectif": "Entre 6 et 9 salari\u00e9s", "effectif_min": 6, "effectif_max": 9, "tranche_effectif": "03", "annee_effectif": 2021, "date_de_creation": "2016-11-25", "etablissement_cesse": false, "date_cessation": null, "domiciliation": null, "siege": true, "enseigne": "PME CENTRALE", "nom_commercial": "QANTIS - QANTIS RH - QANTIS COMPETENCES", "predecesseurs": [{"siret": "51325321100025", "date": "2022-06-30", "transfert_siege": false, "continuite_economique": false}, {"siret": "53849238000018", "date": "2016-11-25", "transfert_siege": false, "continuite_economique": true}]}, "finances": [{"annee": 2022, "date_de_cloture_exercice": "2022-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 6610636, "resultat": 3730232, "effectif": null, "chiffre_affaires_export": 0, "marge_brute": 6714283, "excedent_brut_exploitation": 1656253, "resultat_exploitation": 1404452, "taux_croissance_chiffre_affaires": 330, "taux_marge_brute": 101.6, "taux_marge_EBITDA": 25.1, "taux_marge_operationnelle": 21.2, "BFR_exploitation": 4581503, "BFR_hors_exploitation": -1758234, "BFR": 2823269, "BFR_exploitation_jours_CA": 253, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": -97.1, "BFR_jours_CA": 155.9, "delai_paiement_clients_jours": 287.3, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 92.8, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 3644399, "capacite_autofinancement_CA": 55.1, "fonds_roulement_net_global": 5842471, "couverture_BFR": 2.1, "tresorerie": 3019201, "dettes_financieres": 2741114, "capacite_remboursement": -0.1, "ratio_endettement": -0.1, "autonomie_financiere": 45.3, "taux_levier": -0.2, "etat_dettes_1_an_au_plus": 3465146, "liquidite_generale": 2.5, "couverture_dettes": -5.5, "fonds_propres": 4621986, "marge_nette": 56.4, "rentabilite_fonds_propres": 80.7, "rentabilite_economique": 36.5, "valeur_ajoutee": 4261389, "valeur_ajoutee_CA": 64.5, "salaires_charges_sociales": 2626707, "salaires_CA": 39.7, "impots_taxes": 85808}, {"annee": 2021, "date_de_cloture_exercice": "2021-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 1537358, "resultat": 453806, "effectif": null, "chiffre_affaires_export": null, "marge_brute": 1791614, "excedent_brut_exploitation": 269445, "resultat_exploitation": 26243, "taux_croissance_chiffre_affaires": 24.5, "taux_marge_brute": 116.5, "taux_marge_EBITDA": 17.5, "taux_marge_operationnelle": 1.7, "BFR_exploitation": 5461691, "BFR_hors_exploitation": -4156491, "BFR": 1305200, "BFR_exploitation_jours_CA": 1296.7, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": -986.8, "BFR_jours_CA": 309.9, "delai_paiement_clients_jours": 1387.5, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 122.9, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 885132, "capacite_autofinancement_CA": 57.6, "fonds_roulement_net_global": 1469201, "couverture_BFR": 1.1, "tresorerie": 164001, "dettes_financieres": 1609200, "capacite_remboursement": 1.6, "ratio_endettement": 1.1, "autonomie_financiere": 13.8, "taux_levier": 5.4, "etat_dettes_1_an_au_plus": 6906526, "liquidite_generale": 1.2, "couverture_dettes": 1, "fonds_propres": 1298743, "marge_nette": 29.5, "rentabilite_fonds_propres": 34.9, "rentabilite_economique": 4.8, "valeur_ajoutee": 409065, "valeur_ajoutee_CA": 26.6, "salaires_charges_sociales": 379744, "salaires_CA": 24.7, "impots_taxes": 7022}, {"annee": 2020, "date_de_cloture_exercice": "2020-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 1234627, "resultat": 226835, "effectif": 21, "chiffre_affaires_export": 1238, "marge_brute": 1492798, "excedent_brut_exploitation": 239132, "resultat_exploitation": 100502, "taux_croissance_chiffre_affaires": -27.7, "taux_marge_brute": 120.9, "taux_marge_EBITDA": 19.4, "taux_marge_operationnelle": 8.1, "BFR_exploitation": 3185446, "BFR_hors_exploitation": -2562504, "BFR": 622942, "BFR_exploitation_jours_CA": 941.7, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": -757.6, "BFR_jours_CA": 184.1, "delai_paiement_clients_jours": 1050.6, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 134.8, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 677465, "capacite_autofinancement_CA": 54.9, "fonds_roulement_net_global": 1333106, "couverture_BFR": 2.1, "tresorerie": 710162, "dettes_financieres": 1254909, "capacite_remboursement": 0.8, "ratio_endettement": 0.4, "autonomie_financiere": 20.8, "taux_levier": 2.3, "etat_dettes_1_an_au_plus": 3410258, "liquidite_generale": 1.6, "couverture_dettes": 2.5, "fonds_propres": 1444937, "marge_nette": 18.4, "rentabilite_fonds_propres": 15.7, "rentabilite_economique": 3.3, "valeur_ajoutee": 285641, "valeur_ajoutee_CA": 23.1, "salaires_charges_sociales": 242260, "salaires_CA": 19.6, "impots_taxes": 12404}, {"annee": 2019, "date_de_cloture_exercice": "2019-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 1706766, "resultat": 837178, "effectif": null, "chiffre_affaires_export": null, "marge_brute": 1992432, "excedent_brut_exploitation": 722354, "resultat_exploitation": 590299, "taux_croissance_chiffre_affaires": 41.9, "taux_marge_brute": 116.7, "taux_marge_EBITDA": 42.3, "taux_marge_operationnelle": 34.6, "BFR_exploitation": 806390, "BFR_hors_exploitation": 403250, "BFR": 1209640, "BFR_exploitation_jours_CA": 172.5, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": 86.2, "BFR_jours_CA": 258.7, "delai_paiement_clients_jours": 257.8, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 126.9, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 1224233, "capacite_autofinancement_CA": 71.7, "fonds_roulement_net_global": 1355815, "couverture_BFR": 1.1, "tresorerie": 146174, "dettes_financieres": 564865, "capacite_remboursement": 0.3, "ratio_endettement": 0.2, "autonomie_financiere": 55.1, "taux_levier": 0.6, "etat_dettes_1_an_au_plus": 1060734, "liquidite_generale": 2.1, "couverture_dettes": 2.5, "fonds_propres": 1818102, "marge_nette": 49.1, "rentabilite_fonds_propres": 46, "rentabilite_economique": 25.3, "valeur_ajoutee": 660283, "valeur_ajoutee_CA": 38.7, "salaires_charges_sociales": 101839, "salaires_CA": 6, "impots_taxes": 20608}, {"annee": 2018, "date_de_cloture_exercice": "2018-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 1202910, "resultat": 499679, "effectif": null, "chiffre_affaires_export": null, "marge_brute": 1212286, "excedent_brut_exploitation": 721591, "resultat_exploitation": 450570, "taux_croissance_chiffre_affaires": -1.8, "taux_marge_brute": 100.8, "taux_marge_EBITDA": 60, "taux_marge_operationnelle": 37.5, "BFR_exploitation": 753040, "BFR_hors_exploitation": 102555, "BFR": 855595, "BFR_exploitation_jours_CA": 228.5, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": 31.1, "BFR_jours_CA": 259.6, "delai_paiement_clients_jours": 284.4, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 140.1, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 770700, "capacite_autofinancement_CA": 64.1, "fonds_roulement_net_global": 1152679, "couverture_BFR": 1.3, "tresorerie": 297085, "dettes_financieres": 688045, "capacite_remboursement": 0.5, "ratio_endettement": 0.3, "autonomie_financiere": 48.9, "taux_levier": 0.5, "etat_dettes_1_an_au_plus": 880357, "liquidite_generale": 2.2, "couverture_dettes": 2.3, "fonds_propres": 1380923, "marge_nette": 41.5, "rentabilite_fonds_propres": 36.2, "rentabilite_economique": 17.7, "valeur_ajoutee": 722960, "valeur_ajoutee_CA": 60.1, "salaires_charges_sociales": null, "salaires_CA": 0, "impots_taxes": 1702}, {"annee": 2017, "date_de_cloture_exercice": "2017-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 1224924, "resultat": 541498, "effectif": null, "chiffre_affaires_export": null, "marge_brute": 1224925, "excedent_brut_exploitation": 765847, "resultat_exploitation": 568611, "taux_croissance_chiffre_affaires": 53.4, "taux_marge_brute": 100, "taux_marge_EBITDA": 62.5, "taux_marge_operationnelle": 46.4, "BFR_exploitation": 791442, "BFR_hors_exploitation": -57084, "BFR": 734358, "BFR_exploitation_jours_CA": 235.8, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": -17, "BFR_jours_CA": 218.8, "delai_paiement_clients_jours": 295.1, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 158.7, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 758734, "capacite_autofinancement_CA": 61.9, "fonds_roulement_net_global": 1148801, "couverture_BFR": 1.6, "tresorerie": 414443, "dettes_financieres": 830849, "capacite_remboursement": 0.5, "ratio_endettement": 0.3, "autonomie_financiere": 46.5, "taux_levier": 0.5, "etat_dettes_1_an_au_plus": 786157, "liquidite_generale": 2.3, "couverture_dettes": 2.3, "fonds_propres": 1281244, "marge_nette": 44.2, "rentabilite_fonds_propres": 42.3, "rentabilite_economique": 19.7, "valeur_ajoutee": 767796, "valeur_ajoutee_CA": 62.7, "salaires_charges_sociales": null, "salaires_CA": 0, "impots_taxes": 1950}, {"annee": 2016, "date_de_cloture_exercice": "2016-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 798643, "resultat": 444865, "effectif": null, "chiffre_affaires_export": 275784, "marge_brute": 798718, "excedent_brut_exploitation": 511632, "resultat_exploitation": 507464, "taux_croissance_chiffre_affaires": 30.7, "taux_marge_brute": 100, "taux_marge_EBITDA": 64.1, "taux_marge_operationnelle": 63.5, "BFR_exploitation": 510288, "BFR_hors_exploitation": -397429, "BFR": 112859, "BFR_exploitation_jours_CA": 233.2, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": -181.6, "BFR_jours_CA": 51.6, "delai_paiement_clients_jours": 292.2, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 166.5, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 449033, "capacite_autofinancement_CA": 56.2, "fonds_roulement_net_global": 263112, "couverture_BFR": 2.3, "tresorerie": 150253, "dettes_financieres": 121134, "capacite_remboursement": -0.1, "ratio_endettement": 0, "autonomie_financiere": 57.3, "taux_levier": -0.1, "etat_dettes_1_an_au_plus": 850499, "liquidite_generale": 1.2, "couverture_dettes": -34.3, "fonds_propres": 1139746, "marge_nette": 55.7, "rentabilite_fonds_propres": 39, "rentabilite_economique": 22.4, "valeur_ajoutee": 515814, "valeur_ajoutee_CA": 64.6, "salaires_charges_sociales": null, "salaires_CA": 0, "impots_taxes": 4257}, {"annee": 2015, "date_de_cloture_exercice": "2015-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 611082, "chiffre_affaires_export": null, "resultat": 407341, "effectif": null, "marge_brute": 611084, "excedent_brut_exploitation": 305630, "resultat_exploitation": 305630, "taux_croissance_chiffre_affaires": null, "taux_marge_brute": 100, "taux_marge_EBITDA": 50, "taux_marge_operationnelle": 50, "BFR_exploitation": 203926, "BFR_hors_exploitation": 34591, "BFR": 238517, "BFR_exploitation_jours_CA": 121.8, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": 20.7, "BFR_jours_CA": 142.5, "delai_paiement_clients_jours": 235, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 227.3, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 407341, "capacite_autofinancement_CA": 66.7, "fonds_roulement_net_global": 495133, "couverture_BFR": 2.1, "tresorerie": 256616, "dettes_financieres": 102, "capacite_remboursement": -0.6, "ratio_endettement": -0.3, "autonomie_financiere": 78.9, "taux_levier": -0.8, "etat_dettes_1_an_au_plus": null, "liquidite_generale": null, "couverture_dettes": -1.9, "marge_nette": 66.7, "fonds_propres": 994881, "rentabilite_fonds_propres": 40.9, "rentabilite_economique": 32.3, "valeur_ajoutee": 306728, "valeur_ajoutee_CA": 50.2, "salaires_charges_sociales": null, "salaires_CA": 0, "impots_taxes": 1081}], "representants": [{"qualite": "Pr\u00e9sident", "qualites": ["Pr\u00e9sident"], "personne_morale": true, "date_prise_de_poste": "2016-08-02", "nom_complet": "COOGEE", "denomination": "COOGEE", "siren": "509586152", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (sans autre indication)", "adresse_ligne_1": "185 All\u00e9e des Cypr\u00e8s", "adresse_ligne_2": null, "adresse_ligne_3": null, "code_postal": "69760", "ville": "Limonest", "pays": "FRANCE", "code_pays": "FR"}, {"qualite": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "qualites": ["Directeur g\u00e9n\u00e9ral"], "personne_morale": true, "date_prise_de_poste": "2019-01-01", "nom_complet": "INSPIRE", "denomination": "INSPIRE", "siren": "843134131", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (sans autre indication)", "adresse_ligne_1": "496 BIS Route de Bayere", "adresse_ligne_2": null, "adresse_ligne_3": null, "code_postal": "69380", "ville": "Ch\u00e2tillon", "pays": "FRANCE", "code_pays": "FR"}, {"qualite": "Autre", "qualites": ["Autre"], "personne_morale": true, "date_prise_de_poste": "2017-10-25", "nom_complet": "ERNST & YOUNG et Autres", "denomination": "ERNST & YOUNG et Autres", "siren": "438476913", "forme_juridique": "SAS, soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", "adresse_ligne_1": "1 et 2 Place Des Saisons", "adresse_ligne_2": "Paris la D\u00e9fense 1", "adresse_ligne_3": null, "code_postal": "92400", "ville": "Courbevoie", "pays": "FRANCE", "code_pays": "FR"}], "beneficiaires_effectifs": [{"date_greffe": null, "type": null, "nom": "DE Sainte Marie D'agneaux", "nom_usage": "De sainte marie", "prenom": "Gaetan", "prenom_usuel": "Gaetan", "pseudonyme": null, "sexe": "M", "nationalite": "Fran\u00e7aise", "code_nationalite": "FR", "date_de_naissance_formatee": "09/1975", "date_de_naissance_complete_formatee": null, "ville_de_naissance": null, "pays_de_naissance": null, "code_pays_de_naissance": null, "adresse_ligne_1": null, "adresse_ligne_2": null, "adresse_ligne_3": null, "code_postal": null, "ville": null, "pays": "France", "code_pays": "FR", "pourcentage_parts": 78.71, "pourcentage_parts_directes": 0, "pourcentage_parts_indirectes": 78.71, "pourcentage_parts_vocation_titulaire": null, "details_parts_directes": null, "details_parts_indirectes": {"pourcentage_en_indivision": null, "details_en_indivision": null, "pourcentage_en_personne_morale": 78.71, "details_en_personne_morale": {"pourcentage_pleine_propriete": 78.71, "pourcentage_nue_propriete": null}}, "details_parts_vocation_titulaire": null, "pourcentage_votes": 78.71, "pourcentage_votes_directs": 0, "pourcentage_votes_indirect": 78.71, "details_votes_directs": null, "details_votes_indirects": {"pourcentage_en_indivision": null, "details_en_indivision": null, "pourcentage_en_personne_morale": 78.71, "details_en_personne_morale": {"pourcentage_pleine_propriete": 78.71, "pourcentage_nue_propriete": null, "pourcentage_usufruit": null}}, "details_societe_de_gestion": null, "detention_pouvoir_decision_ag": false, "detention_pouvoir_nom_membre_conseil_administration": false, "detention_autres_moyens_controle": false, "beneficiaire_representant_legal": false, "representant_legal_placement_sans_gestion_delegation": false}], "depots_actes": [{"date_depot": "2022-07-27", "date_depot_formate": "27/07/2022", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 27-07-2022.pdf", "token": "QWV2QmR2WmhCSXRnTV9DMDAyMkExMDAxTDA4NDkxOUQyMDIyMDgwMkgxODUyMzdUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire", "decision": "fusion absorption D\u00e9cision sur la modification du capital social Modification de la d\u00e9nomination de la personne morale Modification des principales activit\u00e9s", "date_acte": "2022-06-30", "date_acte_formate": "30/06/2022"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "fusion absorption D\u00e9cision sur la modification du capital social Modification de la d\u00e9nomination de la personne morale Modification des principales activit\u00e9s", "date_acte": "2022-06-30", "date_acte_formate": "30/06/2022"}]}, {"date_depot": "2022-06-20", "date_depot_formate": "20/06/2022", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 20-06-2022.pdf", "token": "QWVxRHJmVDBna2tKNl9DMDAyMkExMDAxTDE3OTczMEQyMDIyMDYyNUgxOTE2MTFUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Rapport du commissaire aux apports", "decision": "Apport fusion", "date_acte": "2022-06-20", "date_acte_formate": "20/06/2022"}, {"type": "Rapport du commissaire aux apports", "decision": "Projet de fusion", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2022-06-20", "date_depot_formate": "20/06/2022", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 20-06-2022.pdf", "token": "QWJEeFJuYlI1ZjcxbV9DMDAyMkExMDAxTDE3OTcyOUQyMDIyMDYyNUgxOTE2MDhUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Rapport du commissaire aux apports", "decision": "Projet de fusion", "date_acte": "2022-06-20", "date_acte_formate": "20/06/2022"}, {"type": "Rapport du commissaire aux apports", "decision": "Apport fusion", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2022-05-20", "date_depot_formate": "20/05/2022", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 20-05-2022.pdf", "token": "QXUyNGc4VXZmTTBMSV9DMDAyMkExMDAxTDQxNjAxM0QyMDIyMDUyNUgxODQ5MTlUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Trait\u00e9 de fusion", "decision": "Projet de fusion", "date_acte": "2022-05-20", "date_acte_formate": "20/05/2022"}]}, {"date_depot": "2022-05-20", "date_depot_formate": "20/05/2022", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 20-05-2022.pdf", "token": "QUxwOUJ3QWE0SXUxYl9DMDAyMkExMDAxTDQxNTMwMUQyMDIyMDUyNUgxODQ3MDdUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Trait\u00e9 de fusion", "decision": "Projet de fusion", "date_acte": "2022-05-20", "date_acte_formate": "20/05/2022"}]}, {"date_depot": "2022-05-20", "date_depot_formate": "20/05/2022", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 20-05-2022.pdf", "token": "QVozWHdxaE5wemE0eV9DMDAyMkExMDAxTDQxNTI4NkQyMDIyMDUyNUgxODQ3MDdUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Trait\u00e9 de fusion", "decision": "Projet de fusion", "date_acte": "2022-05-20", "date_acte_formate": "20/05/2022"}]}, {"date_depot": "2021-06-03", "date_depot_formate": "03/06/2021", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 03-06-2021.pdf", "token": "QWJsUmJZY01BSTg5Z19DMDAyMkExMDAxTDcwOTg3N0QyMDIxMDYwOEgyMzA3MjlUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "2020-12-28", "date_acte_formate": "28/12/2020"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "2020-12-28", "date_acte_formate": "28/12/2020"}]}, {"date_depot": "2020-05-13", "date_depot_formate": "13/05/2020", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 13-05-2020.pdf", "token": "QTdQVkRTRkl0TndvUl9DMDAyMkExMDAxTDczMzA0OUQyMDIwMDUyMEgwMDE4NDZUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "Modification de la d\u00e9nomination de la personne morale", "date_acte": "2020-04-16", "date_acte_formate": "16/04/2020"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification de la d\u00e9nomination de la personne morale", "date_acte": "2020-04-16", "date_acte_formate": "16/04/2020"}]}, {"date_depot": "2020-02-10", "date_depot_formate": "10/02/2020", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 10-02-2020.pdf", "token": "QW5peUZaem9Fc3N6MF9DMDAyMkExMDAxTDA3NDQ3MEQyMDIwMDIxNUgxNTQwMDFUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "2020-01-10", "date_acte_formate": "10/01/2020"}, {"type": "Rapport du commissaire aux comptes", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "2020-01-10", "date_acte_formate": "10/01/2020"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "2020-01-10", "date_acte_formate": "10/01/2020"}]}, {"date_depot": "2019-01-09", "date_depot_formate": "09/01/2019", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 09-01-2019.pdf", "token": "QWt4dWE2a3ZRWUNRTF9DMDAyMkExMDAxTDAyMjYxMkQyMDE5MDExNkgwMzU5NDlUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) du pr\u00e9sident", "decision": "Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9", "date_acte": "2019-01-01", "date_acte_formate": "01/01/2019"}]}, {"date_depot": "2018-12-18", "date_depot_formate": "18/12/2018", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 18-12-2018.pdf", "token": "QU41OXFPZUgzRWkyR19DMDAyMkExMDAxTDg2MjY1MkQyMDE4MTIyNkgwMDAxMzZUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "2018-11-12", "date_acte_formate": "12/11/2018"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "2018-11-12", "date_acte_formate": "12/11/2018"}]}, {"date_depot": "2017-10-25", "date_depot_formate": "25/10/2017", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 25-10-2017.pdf", "token": "QTJUblJhRHkxck8zYV9DMDAyMkExMDAxTDAwODY1NEQyMDE3MTEwOEgxODAwNDBUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Extrait de proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ordinaire", "decision": "Modification des commissaires aux comptes", "date_acte": "2017-06-30", "date_acte_formate": "30/06/2017"}]}, {"date_depot": "2017-03-08", "date_depot_formate": "08/03/2017", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 08-03-2017.pdf", "token": "QXV5VWRTZ2lvQ3NVMF9DMDAyMkExMDAxTDI0ODc4M0QyMDE3MDMyMUgyMDQ3MzdUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire", "decision": "Transfert si\u00e8ge social et \u00e9tablissement principal", "date_acte": "2016-11-25", "date_acte_formate": "25/11/2016"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Transfert si\u00e8ge social et \u00e9tablissement principal", "date_acte": "2016-11-25", "date_acte_formate": "25/11/2016"}]}, {"date_depot": "2011-12-12", "date_depot_formate": "12/12/2011", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 12-12-2011.pdf", "token": "QUdkSmxIdHh3SVdpRl9SQUNUMl81Mzg0OTIzODBfNjkwMV8yMDExQjA2NzAzXzIwMTFfMjk2MTkx", "actes": [{"type": "Contrat d'apport", "decision": "Constitution d'une soci\u00e9t\u00e9 commerciale par cr\u00e9ation", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Rapport du commissaire aux apports", "decision": "Constitution d'une soci\u00e9t\u00e9 commerciale par cr\u00e9ation", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts constitutifs", "decision": "Constitution d'une soci\u00e9t\u00e9 commerciale par cr\u00e9ation", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2011-12-12", "date_depot_formate": "12/12/2011", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 12-12-2011.pdf", "token": "QXFJNlFwR2hmRmk0el9SQUNUMl81Mzg0OTIzODBfNjkwMV8yMDExQjA2NzAzXzIwMTFfMjk2MTkz", "actes": [{"type": "Contrat d'apport", "decision": "Constitution d'une soci\u00e9t\u00e9 commerciale par cr\u00e9ation", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Rapport du commissaire aux apports", "decision": "Constitution d'une soci\u00e9t\u00e9 commerciale par cr\u00e9ation", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts constitutifs", "decision": "Constitution d'une soci\u00e9t\u00e9 commerciale par cr\u00e9ation", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2011-12-12", "date_depot_formate": "12/12/2011", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 12-12-2011.pdf", "token": "QVpDT0FrYU10YWhZRl9SQUNUMl81Mzg0OTIzODBfNjkwMV8yMDExQjA2NzAzXzIwMTFfMjk2MTky", "actes": [{"type": "Contrat d'apport", "decision": "Constitution d'une soci\u00e9t\u00e9 commerciale par cr\u00e9ation", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Rapport du commissaire aux apports", "decision": "Constitution d'une soci\u00e9t\u00e9 commerciale par cr\u00e9ation", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts constitutifs", "decision": "Constitution d'une soci\u00e9t\u00e9 commerciale par cr\u00e9ation", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}], "comptes": [{"date_depot": "2023-11-03", "date_depot_formate": "03/11/2023", "date_cloture": "2022-12-31", "annee_cloture": 2022, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Comptes sociaux 2022.pdf", "token": "Uk5FQzUzODQ5MjM4MDY1NWQ0N2M0ZWRjMDdhODBkMDBlOTFjZQ", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "QANTIS- Comptes sociaux 2022.xlsx", "token_xlsx": "WEM1Mzg0OTIzODAyMDIzMTEwMzIwMjIxMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2022-06-15", "date_depot_formate": "15/06/2022", "date_cloture": "2021-12-31", "annee_cloture": 2021, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Comptes sociaux 2021.pdf", "token": "QzUzODQ5MjM4MDIwMjIwNjE1MjAyMTEyMzFDUw", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "GROUPE QANTIS- Comptes sociaux 2021.xlsx", "token_xlsx": "WEM1Mzg0OTIzODAyMDIyMDYxNTIwMjExMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2021-07-29", "date_depot_formate": "29/07/2021", "date_cloture": "2020-12-31", "annee_cloture": 2020, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Comptes sociaux 2020.pdf", "token": "QzUzODQ5MjM4MDIwMjEwNzI5MjAyMDEyMzFDUw", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "GROUPE QANTIS- Comptes sociaux 2020.xlsx", "token_xlsx": "WEM1Mzg0OTIzODAyMDIxMDcyOTIwMjAxMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2020-07-10", "date_depot_formate": "10/07/2020", "date_cloture": "2019-12-31", "annee_cloture": 2019, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Comptes sociaux 2019.pdf", "token": "QzUzODQ5MjM4MDIwMjAwNzEwMjAxOTEyMzFDUw", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "GROUPE QANTIS- Comptes sociaux 2019.xlsx", "token_xlsx": "WEM1Mzg0OTIzODAyMDIwMDcxMDIwMTkxMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2019-07-24", "date_depot_formate": "24/07/2019", "date_cloture": "2018-12-31", "annee_cloture": 2018, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Comptes sociaux 2018.pdf", "token": "Uk5FQzUzODQ5MjM4MDYzZTM2MTc0OTE2MjY5NzU2YTBlYjNjYg", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "GROUPE G2- Comptes sociaux 2018.xlsx", "token_xlsx": "WEM1Mzg0OTIzODAyMDE5MDcyNDIwMTgxMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2018-07-17", "date_depot_formate": "17/07/2018", "date_cloture": "2017-12-31", "annee_cloture": 2017, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Comptes sociaux 2017.pdf", "token": "Uk5FQzUzODQ5MjM4MDYzZTM2MTcxOTE2MjY5NzU2YTBlYjNjOQ", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "GROUPE G2- Comptes sociaux 2017.xlsx", "token_xlsx": "WEM1Mzg0OTIzODAyMDE4MDcxNzIwMTcxMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2017-07-31", "date_depot_formate": "31/07/2017", "date_cloture": "2016-12-31", "annee_cloture": 2016, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Comptes sociaux 2016.pdf", "token": "Uk5FQzUzODQ5MjM4MDYzZTM2MTcxOTE2MjY5NzU2YTBlYjNjOA", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "GROUPE G2- Comptes sociaux 2016.xlsx", "token_xlsx": "WEM1Mzg0OTIzODAyMDE3MDczMTIwMTYxMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2016-08-02", "date_depot_formate": "02/08/2016", "date_cloture": "2015-12-31", "annee_cloture": 2015, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2015-07-21", "date_depot_formate": "21/07/2015", "date_cloture": "2014-12-31", "annee_cloture": 2014, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2014-07-21", "date_depot_formate": "21/07/2014", "date_cloture": "2013-12-31", "annee_cloture": 2013, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2013-06-19", "date_depot_formate": "19/06/2013", "date_cloture": "2012-12-31", "annee_cloture": 2012, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2012-06-29", "date_depot_formate": "29/06/2012", "date_cloture": "2011-12-31", "annee_cloture": 2011, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}], "publications_bodacc": [{"numero_parution": "20230216", "date": "2023-11-09", "numero_annonce": "7419", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "QANTIS", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "185 All\u00e9e Des Cypr\u00e8s 69760 Limonest", "date_cloture": "2022-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20220150", "date": "2022-08-04", "numero_annonce": "2668", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "QANTIS", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "QANTIS", "nom_commercial": "QANTIS - QANTIS RH - QANTIS COMPETENCES", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": 404766, "devise_capital": "EUR", "activite": "Centrale d'achats \u00e0 destination des TPE, PME, ETI et groupements d'entreprises. Prestation de conseil (RH, cr\u00e9ation et animation de r\u00e9seaux, mobilit\u00e9, transformations, RSE, organisation, strat\u00e9gie, commercial, achats, structuration, animation) en BtoB. Vente d'outils digitaux, Marketplace et ChatBot en propre et en marque blanche. Ev\u00e8nementiel et Formation.", "date_debut_activite": null, "description": "Soci\u00e9t\u00e9s ayant particip\u00e9 \u00e0 l'op\u00e9ration de fusion : LABEL A Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e RCS B 513253211, 185 All\u00e9e des Cypr\u00e8s 69760 LIMONEST. QANTIS St\u00e9 par actions simplifi\u00e9e RCS B 441620200, 185 All\u00e9e des Cypr\u00e8s 69760 LIMONEST. P.M.E UNIVERSITE St\u00e9 par actions simplifi\u00e9e RCS B 803953678, 185 All\u00e9e des Cypr\u00e8s 69760 LIMONEST. P.M.E EVENTS St\u00e9 par actions simplifi\u00e9e RCS B 812503043, 185 All\u00e9e des Cypr\u00e8s 69760 LIMONEST. Modification de l'activit\u00e9. Modification du capital. Modification de la d\u00e9nomination."}, {"numero_parution": "20220121", "date": "2022-06-23", "numero_annonce": "6875", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "GROUPE QANTIS", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "185 All\u00e9e Des Cypr\u00e8s 69760 Limonest", "date_cloture": "2021-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20220101", "date": "2022-05-24", "numero_annonce": "1641", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "A", "type": "Vente", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "GROUPE QANTIS", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "GROUPE QANTIS", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "185 All\u00e9e Des Cypr\u00e8s 69760 Limonest", "capital": 386223, "devise_capital": "EUR", "activite": null, "date_immatriculation": null, "categorie_vente": "Autre achat, apport, attribution (immatriculation d'une personne morale, uniquement)", "date_debut_activite": null, "origine_fonds": null, "commentaires": "PROJET DE FUSION ENTRE La soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e au capital de 386 223,00 euros, dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9 185, All\u00e9e des Cypr\u00e8s, immatricul\u00e9e au registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s de LYON sous le num\u00e9ro 538 492 380, ET : La soci\u00e9t\u00e9 QANTIS, soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e au capital de 100 000,00 euros, dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9 185, All\u00e9e des Cypr\u00e8s, 69760 LIMONEST et immatricul\u00e9e au Registre du Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s de LYON sous le num\u00e9ro 441 620 200, La soci\u00e9t\u00e9 LABEL A, Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e au capital de 10 000,00 euros, dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9 185, All\u00e9e des Cypr\u00e8s, 69760 LIMONEST et immatricul\u00e9e au Registre du Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s de LYON sous le num\u00e9ro 513 253 211. AVIS DE PROJET DE FUSION Aux termes d'un acte sous seing priv\u00e9 en date \u00e0 Lyon du 20 mai 2022, les soci\u00e9t\u00e9s GROUPE QANTIS, QANTIS, et LABEL A ont \u00e9tabli le projet de fusion par voie d'absorption des soci\u00e9t\u00e9s QANTIS, et LABEL A par la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS avec effet r\u00e9troactif sur le plan comptable et fiscal au 1er janvier 2022. La soci\u00e9t\u00e9 QANTIS ferait apport \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS de la totalit\u00e9 de son actif, soit 7 856 889,35 \u20ac, \u00e0 charge de la totalit\u00e9 de son passif, soit 4 714 769,42 \u20ac. La valeur des apports s'\u00e9l\u00e8verait donc \u00e0 3 142 119,93 \u20ac. La soci\u00e9t\u00e9 LABEL A ferait apport \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS de la totalit\u00e9 de son actif, soit 523 874,67 \u20ac, \u00e0 charge de la totalit\u00e9 de son passif, soit 184 510,33 \u20ac. La valeur des apports s'\u00e9l\u00e8verait donc \u00e0 339 364,34 \u20ac. Soit un actif net global apport\u00e9 de 3 481 484,27 euros. En r\u00e9mun\u00e9ration des apports, la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS proc\u00e9derait \u00e0 une augmentation de son capital social d\u2019un montant de 18 543,00 euros par voie de cr\u00e9ation d\u2019actions nouvelles. Les valeurs respectives des soci\u00e9t\u00e9s fusionnantes, obtenues en appliquant les m\u00e9thodes d'\u00e9valuation retenues, aboutissent aux rapports th\u00e9oriques d\u2019\u00e9change (arrondis) suivants : - 872,57 actions de la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS \u00e0 cr\u00e9er, pour 100 actions de la soci\u00e9t\u00e9 QANTIS apport\u00e9es, - 1 602,54 actions de la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS \u00e0 cr\u00e9er, pour 100 parts sociales de la soci\u00e9t\u00e9 LABEL A apport\u00e9es, La prime de fusion s\u2019\u00e9l\u00e8verait globalement \u00e0 174 467,65 \u20ac. La fusion est soumise \u00e0 la condition suspensive de l'approbation du projet de fusion par les assembl\u00e9es g\u00e9n\u00e9rales extraordinaires des soci\u00e9t\u00e9s GROUPE QANTIS, QANTIS, et LABEL A. Conform\u00e9ment \u00e0 l'article L. 236-6 du Code de commerce, le projet de fusion a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9 au greffe du Tribunal de commerce de Lyon au nom des soci\u00e9t\u00e9s GROUPE QANTIS, QANTIS et LABEL A le 20 mai 2022. Pour avis", "oppositions": "Art. L.236-14 du code de commerce", "declaration_creance": null, "publication_legale": null}, {"numero_parution": "20220101", "date": "2022-05-24", "numero_annonce": "1640", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "A", "type": "Vente", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "GROUPE QANTIS", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "GROUPE QANTIS", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "185 All\u00e9e Des Cypr\u00e8s 69760 Limonest", "capital": 386223, "devise_capital": "EUR", "activite": null, "date_immatriculation": null, "categorie_vente": "Autre achat, apport, attribution (immatriculation d'une personne morale, uniquement)", "date_debut_activite": null, "origine_fonds": null, "commentaires": "GROUPE QANTIS Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e au capital de 386 223,00 euros Si\u00e8ge social : 185, All\u00e9e des Cypr\u00e8s 69760 LIMONEST 538 492 380 RCS LYON AVIS DE PROJET DE FUSION Aux termes d'un acte sous seing priv\u00e9, le 20 mai 2022, la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS, soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e au capital de 386 223 euros, ayant son si\u00e8ge social sis 185, All\u00e9e des Cypr\u00e8s, 69760 Limonest, immatricul\u00e9e au registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s de Lyon sous le num\u00e9ro 538 492 380, et la soci\u00e9t\u00e9 P.M.E UNIVERSITE, soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e au capital de 10 000,00 euros, ayant son si\u00e8ge social sis 185, All\u00e9e des Cypr\u00e8s, 69760 Limonest, immatricul\u00e9e au registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s de Lyon, sous le num\u00e9ro 803 953 678, ont \u00e9tabli le projet de leur fusion par voie d'absorption de la soci\u00e9t\u00e9 P.M.E UNIVERSITE par la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS. La soci\u00e9t\u00e9 P.M.E UNIVERSITE ferait apport \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS de la totalit\u00e9 de son actif, soit 209 910,56 \u20ac, \u00e0 charge de la totalit\u00e9 de son passif, soit 645 998,00 \u20ac. La valeur nette des apports s'\u00e9l\u00e8verait \u00e0 \u2013 436 087,44 \u20ac. La soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS d\u00e9tenant la totalit\u00e9 des actions composant le capital social de la soci\u00e9t\u00e9 P.M.E UNIVERSITE, il ne sera proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 aucune augmentation de capital et aucun rapport d'\u00e9change n'a \u00e9t\u00e9 d\u00e9termin\u00e9. Conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article L. 236-6 du Code de commerce, le projet de fusion a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9 au greffe du Tribunal de commerce de Lyon en date du 20 mai 2022 pour chacune des soci\u00e9t\u00e9s. Pour Avis.", "oppositions": "Art. L.236-14 du code de commerce", "declaration_creance": null, "publication_legale": null}, {"numero_parution": "20220101", "date": "2022-05-24", "numero_annonce": "1639", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "A", "type": "Vente", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "GROUPE QANTIS", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "GROUPE QANTIS", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "185 All\u00e9e Des Cypr\u00e8s 69760 Limonest", "capital": 386223, "devise_capital": "EUR", "activite": null, "date_immatriculation": null, "categorie_vente": "Autre achat, apport, attribution (immatriculation d'une personne morale, uniquement)", "date_debut_activite": null, "origine_fonds": null, "commentaires": "GROUPE QANTIS Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e au capital de 386 223,00 euros Si\u00e8ge social : 185, All\u00e9e des Cypr\u00e8s 69760 LIMONEST 538 492 380 RCS LYON AVIS DE PROJET DE FUSION Aux termes d'un acte sous seing priv\u00e9, le 20 mai 2022, la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS, soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e au capital de 386 223,00 euros, ayant son si\u00e8ge social sis 185, All\u00e9e des Cypr\u00e8s, 69760 Limonest, immatricul\u00e9e au registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s de Lyon sous le num\u00e9ro 538 492 380, et la soci\u00e9t\u00e9 P.M.E EVENTS, soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e au capital de 10 000,00 euros, ayant son si\u00e8ge social sis 185, All\u00e9e des Cypr\u00e8s, 69760 Limonest, immatricul\u00e9e au registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s de Lyon, sous le num\u00e9ro 812 503 043, ont \u00e9tabli le projet de leur fusion par voie d'absorption de la soci\u00e9t\u00e9 P.M.E EVENTS par la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS. La soci\u00e9t\u00e9 P.M.E EVENTS ferait apport \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS de la totalit\u00e9 de son actif, soit 64 135,89 \u20ac, \u00e0 charge de la totalit\u00e9 de son passif, soit 60 818,25 \u20ac. La valeur nette des apports s'\u00e9l\u00e8verait \u00e0 3 317,64 \u20ac. La soci\u00e9t\u00e9 GROUPE QANTIS d\u00e9tenant la totalit\u00e9 des actions composant le capital social de la soci\u00e9t\u00e9 P.M.E EVENTS, il ne sera proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 aucune augmentation de capital et aucun rapport d'\u00e9change n'a \u00e9t\u00e9 d\u00e9termin\u00e9. Conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article L. 236-6 du Code de commerce, le projet de fusion a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9 au greffe du Tribunal de commerce de Lyon en date du 20 mai 2022 pour chacune des soci\u00e9t\u00e9s. Pour Avis.", "oppositions": "Art. L.236-14 du code de commerce", "declaration_creance": null, "publication_legale": null}, {"numero_parution": "20210151", "date": "2021-08-05", "numero_annonce": "10749", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "GROUPE QANTIS", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "185 All\u00e9e Des Cypr\u00e8s 69760 Limonest", "date_cloture": "2020-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20200151", "date": "2020-08-06", "numero_annonce": "14316", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "GROUPE QANTIS", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "185 All\u00e9e Des Cypr\u00e8s 69760 Limonest", "date_cloture": "2019-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20200109", "date": "2020-06-07", "numero_annonce": "1456", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "GROUPE QANTIS", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "GROUPE QANTIS", "nom_commercial": "QANTIS", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification de la d\u00e9nomination."}, {"numero_parution": "20190152", "date": "2019-08-08", "numero_annonce": "10049", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "185 All\u00e9e Des Cypr\u00e8s 69760 Limonest", "date_cloture": "2018-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20190014", "date": "2019-01-20", "numero_annonce": "3159", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "GROUPE G2", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "nom_commercial": "QANTIS", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e INSPIRE devient directeur g\u00e9n\u00e9ral", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'administration."}, {"numero_parution": "20180235", "date": "2018-12-09", "numero_annonce": "1875", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "GROUPE G2", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "nom_commercial": "QANTIS", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Adjonction du nom commercial."}, {"numero_parution": "20180145", "date": "2018-08-09", "numero_annonce": "14743", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "185 all\u00e9e des Cypr\u00e8s 69760 Limonest", "date_cloture": "2017-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20170216", "date": "2017-11-10", "numero_annonce": "2343", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "GROUPE G2", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "SAS \u00e0 capital variable ERNST & YOUNG et Autres n'est plus commissaire aux comptes titulaire. SAS \u00e0 capital variable ERNST & YOUNG et Autres devient commissaire aux comptes. St\u00e9 par actions simplifi\u00e9e AUDITEX n'est plus commissaire aux comptes suppl\u00e9ant", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'administration."}, {"numero_parution": "20170086", "date": "2017-08-26", "numero_annonce": "2330", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "185 all\u00e9e des Cypr\u00e8s 69760 Limonest", "date_cloture": "2016-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20170059", "date": "2017-03-24", "numero_annonce": "2284", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "GROUPE G2", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "185 all\u00e9e des Cypr\u00e8s 69760 Limonest", "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Nouveau si\u00e8ge."}, {"numero_parution": "20160088", "date": "2016-08-25", "numero_annonce": "8535", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "29 avenue des Sources 69009 Lyon", "date_cloture": "2015-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20150074", "date": "2015-08-10", "numero_annonce": "8158", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "29 avenue des Sources 69009 Lyon", "date_cloture": "2014-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20140053", "date": "2014-08-11", "numero_annonce": "9428", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "29 avenue des Sources 69009 Lyon", "date_cloture": "2013-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20130040", "date": "2013-07-23", "numero_annonce": "8717", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "29 avenue des Sources 69009 Lyon", "date_cloture": "2012-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20120046", "date": "2012-08-01", "numero_annonce": "12098", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "29 avenue des Sources 69009 Lyon", "date_cloture": "2011-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20120005", "date": "2012-01-08", "numero_annonce": "978", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "A", "type": "Cr\u00e9ation", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "GROUPE G2", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "GROUPE G2", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "Pr\u00e9sident : Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e COOGEE repr\u00e9sent\u00e9(e) par DE SAINTE MARIE D'AGNEAUX Ga\u00e9tan Didier Ghislain nom d'usage : DE SAINTE MARIE D'AGNEAUX. Commissaire aux comptes titulaire : Cabinet ERNST & YOUNG et Autres. Commissaire aux comptes suppl\u00e9ant : AUDITEX.", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "29 avenue des Sources 69009 Lyon", "capital": 386223, "devise_capital": "EUR", "activite": "L'achat la vente de valeurs mobili\u00e8res et d'une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale toutes op\u00e9rations de gestion de portefeuille, la prise de participations ou d'int\u00e9r\u00eats dans toute soci\u00e9t\u00e9 commerciale, industrielle, financi\u00e8re, mobili\u00e8re et immobili\u00e8re. Holding animatrice", "date_immatriculation": null, "categorie_creation": "Immatriculation d'une personne morale (B, C, D) suite \u00e0 cr\u00e9ation d'un \u00e9tablissement principal", "date_debut_activite": "2011-11-07", "descriptif": null}], "procedures_collectives": [], "procedure_collective_existe": false, "procedure_collective_en_cours": false, "derniers_statuts": {"date_depot": "2022-07-27", "date_depot_formate": "27/07/2022", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "QANTIS - Actes du 27-07-2022.pdf", "token": "QWV2QmR2WmhCSXRnTV9DMDAyMkExMDAxTDA4NDkxOUQyMDIyMDgwMkgxODUyMzdUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "fusion absorption D\u00e9cision sur la modification du capital social Modification de la d\u00e9nomination de la personne morale Modification des principales activit\u00e9s", "date_acte": "2022-06-30", "date_acte_formate": "30/06/2022"}, "extrait_immatriculation": {"token": "SzUzODQ5MjM4MA"}, "association": null}